如果聽日8點後8號波，留言每人派1M

絕不走數

lm

Lm

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

邊個派俾邊個先？

好

我想要精液

Lm 你咁set基本上一定要派

+1

每人派1萬係你派被我定係我派俾你先